有冇巴絲做緊ZARA？

想問下呢隻香水已經係咪停產？

定只係香港冇得買？因為佢官網都冇呢個產品show出黎